唔撚好諗住幫警犬洗底

睇撚到都嬲，逐架車搜，有乜理據支持？
仲要倒人私人物品落地？

你無撚嘢呀？當自己法官呀屌你老母？一日未判都係無罪架，何況你根本只係鳩搜人？

警犬無一個係無辜架！

612條數都未撚找呀

屌你老母隔離個乜警民關係po唔好再推，垃圾警犬根本無悔改到，唔好比佢洗白

仲有人想洗底，咪撚比佢成功

推
唔好諗住黑警無辜
無可能 佢哋犯下嘅係何等深厚嘅罪孽

皇天擊殺 香港公安死全家

唔好再比啲人推隔離啲洗㡳po

見佢地仲係無number 就知死性不改啦

推 唔好講到今日啲狗有幾善良幾放寬嚟做咁
啲人散緊喺放催淚彈 仲要截van仔 有幾好 洗咩白係咪痴線

議員做下野我知你地都好攰，但班仆街秋後算帳呀

警犬無一個係好人

屌你老母fk the popo

黑警無一個係無辜架，呢一世都唔會變

推

黑警死全家

黑警仆街啦，死賤種
btw:今日遊行經過狗屋班狗俾人屌到冇聲出

推比議員睇，逐架查之餘仲勁撚侮辱人，快啲搵議員同記者都監察返，唔係實比狗撚

一撚定

PUSH
吊M巾都掉，黑警你班老母驚棉花爆炸呀？？

push

玩秋後算帳 仆街死

唔好俾克警post洗白 推

同埋周圍宣傳下，無用嘅嘢買得返就扔，唔好比任何機會狗隻

搜就大哂？ 叫你哋編號咪一樣收哂皮！

狗係絕對改不了食屎的

聽日黑警開記招記者一定要問

仲有岩岩和平散緊都射催淚彈
記你老母
唔比個女仔着返好件衫
多到不能盡錄

想洗底？

洗乜撚嘢底 狗始終係狗 龜永遠係龜

唔駛除口罩

除非係拉你，否則違反人權，係憲法，好撚大獲

所有警察都係賤種

無撚得洗底

警察連家人都唔會係無辜

#公共交通情報 #公眾安全情報

蘋果live呼籲大家唔好搭去旺角嘅小巴

司機疑似有意往警方防線方向駕駛

警犬無一個係無辜

就算佢地有日突然變和善 記住 狗就係狗

咬人既狗隨時都會再咬人

邊個幫手洗底邊個就係鬼

今次講得係鬼喇掛

0146 黃大仙竹園邨燈位有road block, 狗會睇衣服顏色，兄弟留意

推啦屌 外國人都睇唔過眼話 they are insulting the kids 啊

可以嘅將矛頭指向佢哋！

啲黑警又想製造國際笑話

想洗白冇問題
前提倒戈

推，警犬死全家！

剛剛睇完班狗點搞架紅van後我就知
班克警一世都冇可能洗得白
呢份香港市民同克警嘅仇
係一世嘅

洗底？公安想點洗？
見一個屌一個就有
唔撚洗專重佢地架

禍必及妻兒！！！

洗佢老咪白
仆街死啦

狗就係狗 人就係人

想洗白？發下夢啦

【休息站開放】今晚七時至明早七時，#社聯 於灣仔溫莎公爵社會服務大廈設 #休息站，為公眾或有需要的人士提供支援及休息的地方。

時間：1/7（一）19:00 至 2/7（二）07:00
地點：灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈1樓禮堂
Google map:
支援服務：急救用品、洗手間、叉電、wifi、水及小食
--------------------------------------
急救：
#香港紅十字會

情緒支援：
#香港撒瑪利亞防止自殺會
#聖雅各福群會
--------------------------------------
BTW，我哋有充足物資喇，唔洗送嚟
我哋亦唔接受寄存物資，希望大家諒解
--------------------------------------
#HKCSS #香港社會服務聯會

發夢睇住啲狗幾撚惡惡

依一世都會憎啲黑犬
今朝先打到義士流曬血
612 食左幾多粒胡椒蛋？

狗想洗白呀？
有一滴墨水喺桶水入面嘅時候
已經唔係清水
何必係成桶墨水

仆街啦
10個人搜成45分鐘 當哂犯咁 又dum人啲野落地下 又影低哂樣 抄哂牌 搜哂身
黑警無一個無辜呀屌你老母

警犬終需一死

一隻也不能放過

仲要成班無委任證，點知你係咪扮警察，痴撚線

鏡頭前就扮無辜

又要上tumblr 拎啲J圖睇下

屌你老母香港警察

唔撚戴警章
屌佢老母工具犬

大家唔好搭蘭桂坊旺角紅Van！！！
大家唔好搭蘭桂坊旺角紅Van！！！
大家唔好搭蘭桂坊旺角紅Van！！！

警狗死3代都唔夠

我都想幫你，但我成車10幾個都無搜

有無資源來源？

test

我估所有tg channel 90%都有狗睇緊，大家資訊流通之餘要預咗狗都知

啲態度根本冇變 似俾上面㩒住唔俾出火多

Push

AGGRE!!!

咪撚幫佢地洗白啦

啱
今朝骨折既骨折 爆頭既爆頭 顏射椒 下下都扑落個頭到 咪撚比佢地洗白 當佢地有好人既 都係10000個得幾個

黑警唔好諗住可以洗白

黑狗咪撚諗住洗白

畜生都不如

p

如要撤 建議棄gear
各位乘搭陸路交通工具前，應丟棄所有會被懷疑之物品

冇裝備嘅兄弟可以先去買罐酒整啲上件衫度，再繼續回程。cover 返催淚彈啲味道

推推

清算所有警犬

將今晚搜身又態度良好嘅差佬差婆貼上嚟等一眾連登仔表揚吓國際知名嘅香港差佬

一早講撚左！你班黑警有撚排清算！

文宣有黑材料可以做嘢

臭閪住邊？好想表揚佢

警你老母
快快食浩圓餐啦

黑警一定要死全家落地獄

屌佢老母 好撚嬲

收皮啦警犬
班三毛仲諗住幫狗洗底
狗改不了吃屎
你地幾時都係食屎狗炸

無一個係無辜
洗乜撚野白呀

無一個係無辜，任你點洗我都唔會原諒。乜野都無交代無回應諗住咩啊，我地自己忘記？

WE DO NOT FORGET.

阿蛇點都要交個數

全部放走哂 咪好冇面

pish

之前個警犬屋企人post係咪無左

dklm

快啲將班死黑警告上國際法庭！等佢哋生生世世都只能享受大灣區榮耀

死黑警

食撚屎啦 警犬

推吖

冇腦 冇品 無恥 宇宙無敵

我地必須有所行動，親自去制裁d 狗
而家政制方面叫做有外國抗衡下，仲有得拖
但係我地既日常生活就係比d 狗強姦緊
有武器有裝備都要咁樣玩捉落單
我地又去搵d 落單狗玩下

催淚彈再次平射呀屌

邊個幫黑警洗白一定係鬼

屌你老母我呢一世都唔會原諒垃圾黑警

黑警

會變成過街老鼠係班狗自己做成

好多五毛係度諗住洗太平地當冇野

淨係七一掟咁多催淚彈已經夠班狗死無數次

無狗係無辜嫁

屌死班狗都落唔到啖氣

屌 唔好沉啦

一功不能補百過！

612 我一世都會記得

垃圾黑警

警你老母

屌你老母

黑警洗白po唔好回、由佢沉

無一個係係辜架

屌狗老母 推到仆街

推
警犬從來都唔會係好人
全部都有暴力傾向 見人就吠 見人就咬
無腦賤畜 老母俾狗屌完嘅產物
不知所謂 社會垃圾 eq低 iq低
浪費金錢養你班廢物
養到你咁撚大隻調轉頭咬返香港人
成班仆街陷家剷 死剩種 不得好死

正仆街黑警到而家仲幫住個政府搞白色恐怖

全部都是狗

死性不改架佢地

唔知點解咁撚多正皮今日發夢係龍和道嘅人心水清啦狂掉催淚彈落人群，仲要係好後排，中曬無gear嘅手足好撚嬲明明係我地死頂住，講到犬放軟手腳咁更加唔撚駛講朝早啦洗你老母底，返屋企見到個post就好撚嬲係好撚仆街同好仆街嘅分別，吹奏警犬啲咩？收皮啦

搜身唔係問題，市民合作，屌你掉撚晒人啲個人物品落地，要人尊重唔該俾返啲尊重人先啦，成個警隊就係俾呢啲廢柴黑警搞彎晒，一日有呢班仆街都唔撚會洗到底

垃圾警狗，香港蝗家警賊全部都係畜牲，佢地屋企人都係一撚模一撚樣！

仲要截停車搜人袋dum人野咁撚樣叫好？好難相信一個喺現場嘅人會開一個咁嘅post鬼鬼地

仆街警犬冇一隻係無辜

愛犬盧偉偉失蹤

Push返上去

推爆佢

宣傳必須做足

黑警全家死廿次都唔夠

發覺愈黎愈多洗白po，屌你老母推

dllm睇live睇到好撚嬲

推呀 死黑警想洗白白

Sorry我按錯左負評

黑警死全家！屌你老母！

繼續推爆佢

go

警察無一個係無辜

非我族類 其心必異
人同狗係唔同種

獨立調查委員會就幫到你地洗底啦

Hi

大家唔好再推警既洗底PO啦
班仆街咁撚樣都仲想洗白???
收皮啦
推到佢D仔女返學比人排

警犬死全家
男女老幼
無一個係無辜

唔應該圍狗總？而家狗既問題隨時緊急過修例問題

一世記住

已經開始秋後算帳，大家小心個人資料，保管好

警犬狗性難移

黑警冇一個係無辜架

要洗唔會係今日洗

所有人切記
上街切勿落單，盡可能帶尿袋，同行者之中要有人開cam
無特別野事後del相del片

但有突發事情果陣，有樣有片必定追究到底
僅記：禍必及家人

Dllm

[長期置頂］輿 論 戰 攻 略 ， 心 態 決 定 一 切